\newcommand{\dotrule}[1]{%
   \parbox[t]{#1}{\dotfill}}

{\bf Oświadczenie promotora pracy}

Oświadczam, że niniejsza praca została przygotowana pod moim kierunkiem i stwierdzam, że spełnia ona warunki do przedstawienia jej w postępowaniu o nadanie tytułu zawodowego.
\\[48pt]
Data \dotrule{4cm} \hspace{2cm} Podpis promotora pracy \dotfill
\\[150pt]
{\bf Oświadczenie autora pracy}

Świadom odpowiedzialności prawnej oświadczam, że niniejsza praca dyplomowa została napisana przez mnie samodzielnie i nie zawiera treści uzyskanych w sposób niezgodny z obowiązującymi przepisami.

Oświadczam również, że przedstawiona praca nie była wcześniej przedmiotem procedur związanych z uzyskaniem tytułu zawodowego w wyższej uczelni.

Oświadczam ponadto, że niniejsza wersja pracy jest identyczna z załączoną wersją elektroniczną.
\\[48pt]
Data \dotrule{4cm} \hspace{2cm} Podpis autora pracy \dotfill
